{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad m√§ngida stringiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µnga taga ajada."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ajan palle taga."},{"text":"Olen hea s√µber."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Teen \"vuuki, vuuki\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud (m√µnikord)."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on valjuh√§√§lselt lakk ja m√∂irgamine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse sageli d≈æungli kuningaks."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib ronida."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Iga√ºhe triibud on erinevad!"},{"text":"Ma hulkusin savannides."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on suur kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"S√∂√∂n merevetikaid ja muid meretaimi."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan, kuid mul pole k√§si. Kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"V√µin olla suur ja sinine."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Ma v√µin peitu pugeda, kui sa l√§hedale j√µuad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan oma kestas."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Olen roomaja t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. M√µned √ºtlevad, et olen v√§ga tark! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Elan koopas v√µi kivises piirkonnas"},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on pontsakas nina ja palju teravaid hambaid ning ujun ookeanis. Inimesed kardavad mind tihti! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Kasutan hambaid s√∂√∂miseks"},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur imetaja, kes elab meres ja pilab vett peast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Ô∏è Suhtlen lauldes."},{"text":"Hingan √µhku, kuid elan vees."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala. Elan korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu kloun."},{"text":"Olen tihti oran≈æ ja valge."},{"text":"Elan mereanemoniga."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Angelfish","isCorrect":false},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pikk kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Ma v√µin end kividesse peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libisen nagu madu."},{"text":"Mulle meeldib end pragudesse peita."},{"text":"M√µned minusugused v√µivad anda elektril√∂√∂gi."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Lesta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen veealune koht, kus on palju v√§rvilisi taimi ja loomi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin elab palju kalu."},{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest, keda kutsutakse pol√º√ºpideks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan p√§ikesevalgust, et ellu j√§√§da."}],"options":[{"label":"Rand","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"S√ºgav merekraav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen loom, kellel on lame keha ja kes suudab maskeerida ookeanip√µhjas. Mu m√µlemad silmad on √ºhel pool pead. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaks silma √ºhel pool keha."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et sulanduda."},{"text":"Olen t√º√ºpi lapikkala."}],"options":[{"label":"Lesta","isCorrect":true},{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen suur, sinine olend, kes ei ole kala, vaid ujub ookeanis. Mul on kombitsad, mis n√µelavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma triivin ookeanihoovustes."},{"text":"Mul ei ole selgroogu."},{"text":"Minu n√µelamine v√µib haiget teha."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}